[走線爭歐聯位] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1108]

slow到

super slow

slow

做隊長 80M 咁撚樣守依球

麥龜你唔好去死

好撚柒呢隊波

今季會唔會奔潰

屌你比人入波都開咁慢

麻煩so9自己lan

睇曼聯好撚虐心

訓得啦屌

條後防執柒左佢啦

成隊垃圾 學界都唔會輸依啲波
訓先

依球衰80M啦
佢要清係到位㗎Dklm

不如送80m一程

點解呢個綠木唔識射波

Vdb係禁區走晒位都無人識傳

其實龍門唔叫 你中堅冇藉口唔清

其實佢憑咩做隊長？

中堅係柒 但點解ddg唔係殺晒落去

運都冇埋

比般奴走啦屌

唔洗煩 成隊連領隊死啦仆街

又可以踢歐霸

晚安💤

隊長真係成日都發夢

ddg表示：

般奴冇力了

keeper 係我嗌唔係你嗌呀
屌你老母麥狗

不過似有一球面子球

mctom預左bw會拐右腳
索性自己射

輸比細孖google隊

麥湯傳個foward pass都唔敢

好笑既係而家仲有前四

要係高處先可以崩潰
何來有高處過

又話麥閪亞走出低潮？

shaw telles都傷？

幾驚前幾場贏波唔使炒蘇狗依家可以炒啦

認真問 ddg咁樣救呢球係咪怪怪地

諗唔明點解要買呢舊弱智佬

麥雞返屋企訓啦屌你老老攤大手板

估唔到佢漏 如果冇叫keeper 麥龜一定要清

歐霸唔撚踢喇 出幻幻啦屌

一訓醒就3-0

又輕鬆晉級

留返般奴條命仔ok?

訓 晚安各位

龜一玩高章波就出事
好心就正正經經清走粒波啦

第5only

呢d街場防守叫daddy點打防反

DDG：我嗌呀唔係你嗌呀

般好落力

英人依個身份害死好多隊波

老老豆豆，出親迪基亞輸啲波都係甩甩漏漏

個龍開始上身

麥龜咁撚樣值80M

係咁射

所有野都輸自己
輸俾土耳其野
對巴黎d機會炒哂
呢場後防自爆

下場鄰居幫幫手

晉級歐霸

第6

下場仲要打鏝 預備全面崩盤

般奴快D走啦，呢隊閪野邊有前途架

垃圾防守 無Fred遮醜就出事

Awb真係要佢上又冇影 要佢守又冇影

呢球又輸佢咩

咁都入佢數

btw樓豬topic柒到..
歐聯

風火輪又嚟料

唔會
蘇蛇為左自己條狗命會贏波

上咩身 下下窄角

麥龜同DDG係咪有心病
次次都造鳩佢

麥龜 閪龍冇夾過咁

八千萬好撚廢

唔係Bruno自動波so9應該炒咗好耐

踢歐霸唔係問題⋯
問題係之後一定踢星期日/星期一尾場

即係下半季好多時都係西波西時間

好醜怪 唔睇了

收般奴啦 仲有打毗要踢

雲迪克80m真係抵到爛

怪啲咩?咁都有得賴ddg?

Bruno值得更好

真 抵出局

中堅最大責任 但佢都冇做足

拎歐霸冠軍

三球都唔關佢事la 兩球走甩 一球麥龜on9

歐霸冠軍呀

80m

你點估都係漏
唔出係正常㗎

邊個會睇得出 點解會無啦啦漏

遮醜係講緊幫手遮嗰個柒
但係fred表現唔算柒喎

祖4-0
曼應該都會跟住輸多球

真 so9次次閪完又會贏翻場吊命

dklm全隊後防落地獄

比多幾分鐘halo踩下草啦

蘇狗弱智啲定達狗弱智啲

屌你老母自己比個隊長臂章出黎啦

依d波邊有得夾 一定係安全第一 後衛清哂

唔係掛
咁大諗頭

80M今季自爆咗第幾次
我係般就完場同佢隻揪

贏緊三球都換得積極過so9

冰都好無辜

咁撚樣漏可以做到啲咩

上兩個post係咪有巴打話閪龜呢排踢得幾好

蘇狗為左證明自己勁過摩狗
專登打歐霸

幾十個角球無個得

真

呢隊咁既西波

佢呢球可以點樣做足
佢唔出係正常架喎

人哋二隊買都要80M
唔會輪到其他隊買

你屌佢黑都算
講錯點會係佢

Telles是蘑菇的

冰越來越正常 龜就成日自爆

第3球咪衰佢交醫院波在先

講真連入波都入唔到

So真係cls

頭先傳比普巴比人斷到咪有第3球

達蛇係so9屠夫

輸比人地就一個角球即刻得

明明三場只要和一場就出到線 咁都做唔到

呢下可以向個波用手用腳都好
不過佢揀咗封射波

今場好多黃金機會
上半木一球福一球
下半麥龜一球 般靚罰球

以前啲門將會瞓落地成個身去
依家真係買少見少錫身到

殺晒落去啦 坐定定咁封位？

佢比失先

我係般奴今場打撚死awb福頭麥龜shaw同so9

讓返個正選位比阿甸啦屌

我上面po左

我哋果件淨係個身份都多30M 根本40M左右質素

算啦炒so9算
浪費哂Bruno
場場冇form

佢都有份，如果唔係佢禁區頂俾失，就唔會有第3球

Ddg有出聲點會咁
中學學界波都無咁7喇

唔係要賴佢 只係見咁啱佢縮左個位俾人射到姐

Psg又彈出黎

咪撚再踢3412啲閪陣啦

謀定後路啦仲晒力打

條防線真係俾幾多錢執都係爛

冇運

應該轉邊啲波就拖多幾腳

普巴企個位唔好

巴黎個邊當邊隊輸

冇中鋒根本進攻就好困難

本身呢球都唔洗輸 輸兩條友on9咋

終於有人知應該係點

首先啦佢估唔到係漏既
出都出唔切啦咁

般個樣好慘

其實ddg有責任要嗌 麥龜又on99 唔肯清

覺唔覺呢隊波只不過係好少少嘅阿仙奴

換中堅

又換中堅…

唔會係鈀先

成隊都黃

換後衛？

係佢個波冇力

換個後衛出黎做乜閪

清完角球咪又係比人入

係有錢少少既阿仙奴

戰術大師好波

so9神級調動

Keeper係我嗌唔係你嗌呀

加強防守守住3比0？

戰術大師

夠鐘換年青球員出黎踩下草，感受下歐聯

訓得

只係一隊有般奴既阿仙奴

So9痴撚左線

咩換人黎

蘇狗食撚屎

問題係佢唔會知道佢唔會知佢漏架嘛
理應係麥隊清走架 呢啲唔會漏架

BW

蘇蛇個腦係咪短路

你老味 bruno又唔抖

依隊波真係搵咩人教都唔會有form 真係分唔到球員定教練個問題

威廉絲都係借走吧啦
未夠班

漏嗰下佢有反應向前封位
但就淨係出一兩步 冇出晒

so9棄咗驚

喂喂喂

出黎踩草啦 邊個未出過場呀

文西

係咪弱撚智架，換般爐出去下場踢鄰居好過啦

呢個調動係咪應該30分鐘就換

賺到錢 木狗話知你有幾唔掂

換都換走隻龜先啦

痴撚線 換後防 做乜野呀

比我講中左有文西

邊到有40
講真法甲執件2,30m都穩定過佢啦

12碼有撚用咩

12m？

輸到傻撚咗

12m

成條後防換哂呀笨
屌你老母蘇狗

如果好似bw咁唔錫身可以draw到foul嘅
呢球唔太關妹事啦

十二碼聯

今場係咪v92教？

唔嗌就要清架啦

keeper 係佢嗌唔係龜嗌呀

咁樣十二碼

So9 係放棄你就做換埋般奴走啦

真係有PK

又乜撚野

投撚左降啦

咁都12m

左閘泰利迪如果唔係傷都換走， 蘇狗就自己躝啦

輸三球換兩球後衛

如果係放棄場波
咁點解唔換走Bruno?

有撚用咩

突發到咁咁易咩
球波外西出去咁撚尷

屌你老母換冰唔換麥雞

拿聲追平啦仆街

都話有球傻西面子球

個波呢就點都係麥龜清
唔會係ddg接架

膊頭撞膊頭

冇輸球on9第3球都有機追 而家追撚咩

個球證真係亂嚟

你米能癲啦手足
睇歐霸算啦

條撚樣都嗰頭近啦

屌你老母so9，4個換人換咗落後防度

呢場戰犯點都係so9

終於第一下入

準備反cup

係放棄左隊波
家陣攬炒

破到蛋 滿意了

扮不滿

睇到頭都暈
到底知定唔知啊

咁都有12碼 痴線

執波
加油

訓醒未

炒得未

如果咁都12m 第一場打psg t仔應該送大禮

笑死
換撚哂防守人員出黎

所以唔係怪晒佢 不過一定可以做得更好

係屋企鍵盤守龍最易

十分鐘 追和啦 歐霸唔係曼踢

般奴球中眉

百屌成才

麥龜好明顯唔知身後有人.....
點踢中堅

送球十二碼比你

呢個球證好熟口面，好似唔係第一次鳩吹

球證都廢事你輸得咁樣衰

馬達做錯d咩

Keeper冇嗌過漏中堅就要清架啦

要撚多個pen先好講嘢

bruno: 唔好咁啦 我想踢波呀

打多左 佢唔會知
同埋點都係麥龜清 一定唔會迪基亞接

傻仔黎洗乜犯規

西甲垃圾

追和切柒

西班牙國家打比

其實有無人知恩哈路做錯左啲乜成場波擺明無人停到波都唔肯出佢

賽後訪問: 3:1 not the result we want
we will come back next year

出世錯咗地點

做韋斯咸ok?

Mola

我叫唔係你叫呀

好mean dllm

你地條柒無咁大份量

廢

都唔係今日嘅事啦

知錯送球12？

咁嘅人腳點追平

換撚晒守衛出嚟
攻又唔係
守又唔係

同埋嗰個位置一定係佢清架
迪基亞邊忽近個波

無輸岩岩個球都有機 屌你麥龜

因為佢係黑人

yes 如果keeper冇嗌 一定係後衛清 佢地專業架 呢啲基本實知啦麥龜

唔怕
下季就算冇歐霸
仲有新歐霸
永續歐洲賽

we need to do better next time

adams咁踩都無牌

準備輸多球4-1
叫我未來人

We lacked a bit of luck

一定唔使切

風火輪真係無撚有錯

仲有前面兩條躝坦失機

追撚到咩

十分鐘追條毛咩

"It's never comfortable against players of this quality."

落後緊都唔換攻擊球員

唔掛得，拉狗果球都十二碼，呢球有都好合理

呢個教練真係痴撚線
一味靠運

下

屌

We are sorry for the result
Time to focus on the next match 💪🏽

點入架

點都好過換三個後防啦下話

3-2

吓？

屌唔撚係掛

3-2？？？

-.-

Goal given啦

差一球

咁撚癲

3:2

又牙妹

2:3

3-2！ 唔撚係有奇蹟下wa

屌呀

頂中龜

普巴

好撚ON9呢場波

和啊仆街

咪撚比假希望啦臭西

乜撚野

擺晒d後衛出黎頂撚死你

普巴打得好

唔撚係咁搞笑下話

隊長手球？

Cls

反普嗚嗚嗚

咁樣碌下碌下 風火輪

我地一定要隻右翼 要隻跑狗中場 加中堅

普巴有火

牙妹

乜撚野戰術

加油

cls

反普

笑撚左，一早攻咪好

屌 唔撚係麥龜

Comeon one more!!

咁都有得睇 cls

唔屌妹了

假波黎

假希望啫
唔係真係以為會追平呀

屌咩 一熄就入

仲差一球

換咗普入嚟好似唔錯

Wtf

咁樣追2球

雖敗猶榮劇本

t仔咩撚野

黎啦黎啦

唔好開返

頭先成班仲屌換普

Same

熄多次啦求下你

起身啦屌

做咩要俾希望我地

一早跟我講咁換就無事啦

乖唔好睇垃圾啦

出馬達咪好囉
換T做乜

如果追唔到和既話蘇狗要死幾撚多次

我諗住轉台

唔比人訓

吓？咁就兩粒

屌您老母so 9

70分鐘就棄game
要追和換後防
屌你老母臭閪咩

以前呀sir 如果最後20分鐘仲輸緊2粒一定狂㩒屌
而家我地淪落到要換後衞棄game

3比0熄左上左床 唔開機了

追得返嘅話真係切柒

好撚好笑 仲有10分鐘刺激

蘇狗啲負碌真係唔係講笑

終身唔好開機

唔係追到ah ma

入左2粒以為自己贏梗

追和既話球12m 會比人屌到仆街

又係你
上次你瞓咗就反cup

Tuanzebe jm9?

去訓啦咁 thx

PSG劇本又來

咁都追得番以後下半場開始睇

放心啦
依家輸一球好好睇睇
光榮出局

玩乜鳩要追啊

3:3 有冇機先 拉輸

唔好比假希望我

冇架啦 咁撚易cup咩

Mola 3:2 end la

屌你老母閪想熄機又追番

so9賽後：雖敗猶榮

好唔諗啦
3-2 面子球黎架姐
完啦
追唔到架啦

你同我快啲去瞓覺啦

唔記得仲有一球要追

4：2 kill game啦好麻

和咗就得

屌寧願大敗輸咗去

t仔文西出黎搞笑

追到我切呀垃圾獌

文西我屌你咩

輸小球ON9波已經和左

熄機就入波嗰啲麻煩熄多陣

文西係咪弱智

文沙同T 仔想點

求下唔該4:2

一野斬上去啦

真係好憎呢啲
係輸就輸啦屌

屌 換啲波都控唔到嘅入嚟

屌好矛盾
明明蘇狗垃圾，陣間3:3又入佢數

用波中堅自轉360

文沙

文沙on9仔

你老母波都控唔到比人哂時間

德國球隊咁撚俾面架咩，拜狗場場炒人67球

好撚on9

蘇蛇帶領球隊戰到最後一刻
值得永續

屌
3:0熄咗機
而家咩事

差一粒

咪撚side時間啦仆街

唔好開機

屌你咩文西 解鳩佢老母約啦冚家鏟

Not the result we want

繼續熄 終身唔好開機

斬上去啦

Maguire正常啲已經晉級了

-6 + -6

當無事
反正都係會豬

拜上場打rb就係3:3

32輸好唔抵

bw唔撚識過人就傳波啦

換人入黎搞笑

垃圾波撚和到咩
和到幫點球佬口爆呀

普巴90分鐘絕殺3比3
賽後訪問: 決定炒左拉奧拿專心踢我曼

換文西真係笑撚左

冇你想像中咁熱血

Bw啲控波好差

果球on9波

落歐霸啦廢西曼
唔好能爭紮啦唔該

feel 到今場最諷刺會係同隊波已經玩完果個救返隊波

三個青訓後衛出黎搞笑

千祈唔好咁諗

唔好再開機

我奶埋屎忽

跟機切

so9自己落去踢啦

終於黑返rb

用3個名額換閘

3場都係啦

啲後防今日個個搞笑

出到去比拜狗炒為乜
出局算啦

屌你嗰個科素文沙定T仔

當自己贏緊咁冚家鏟

跟切

普巴on撚9

追和啊dllm

比你哋呢班傻閪假希望 撚狗咁撚

屌
BW ON9仔

普

Bw冇腳好波
So9玩鳩班細

輸30 安樂d

救返隊波再講

邊會追到丫
波都搶唔到

追和 抽一請一位巴打去奧脫福睇波

RB出唔到線仲唔抵

邊可能追和

麥龜中鋒啦快

bw好撚廢呀

本身正常換人而家仲有得肉緊下
而家睇後衞搞笑
So 9 不如死全家？

認真問 VDB做咗啲咩

呢個真
人地踢得咁好出唔到好慘好唔抵

咁都射

追和啊

三個都廢到仆街
都唔知換出黎做乜9

唔想俾so9領功

識咩啊你
人哋戰術大師啊

比多球12碼啦

mctom

麥湯...

3:2 ft

兩分鐘

半場出黎好多入攝落底

隊柒頭波永遠就係好柒既時候先識醜

本身3:0, 輸第3球都由鳩佢，而家3:2仲突顯龜果球真係on9到爆

以為3:0完場比佢哋踩草

走位串連同前場入zip 但後面太廢太少波向前

又假希望

俾人啦

馬達個樣

推

輸硬架啦
3-2算啦

咁樣射 on9

你不如話比我聽有邊球唔on9

完

射到咁正 畀普巴救世啦

落歐霸算喇

On9福而家就識射

福

柒頭福射咩呀

福仔

鳩福又哂機會

文西真係好笑

文西啲預位

霸氣盃見

咁都出線無天理

傻福

10號球王

射得衰啦
咁撚正中

福真係廢㗎屌

Bye bye

文閪翻去睇袋啦

真
本身無乜所謂

永遠唔識落底出波

拿拿聲走去搏十二碼啦

準備雖敗猶榮 比啲掌聲自己

文西真係笑匠嚟

補4分鐘

文沙條仆街頭先喺邊線搞撚咗幾分鐘

廢福咪撚射啦

射得咁撚求其

好撚膠 t

人地個Angelino 打穿我地

右後2個黑鬼想點

又獨食

個個係t仔黎

文西點踢職業

我會當蝴蝶效應

條友真係弱智
出佢果個仲弱智

bw T 文沙 入黎負責搞笑

出局啦

T 同文西真係出黎搞笑

BW 除左博之外，真係完全唔夠班

Not the result we want.jpg

究竟波都唔識控點上一隊

唉
最後咪又係輸
爭紮果十分鐘為乜呀真係

我曼咁多年都有依d人 真心on9

好過其餘兩條黑鳩出嚟搞笑

靚仔囉

屌你澳門台個旁述讚緊我曼啲青訓後衛

見到3:2最嬲係後面換左三條廢柴出黎
個波都交唔到上去

賽後點解釋T換冰 文沙換awb呢個決定

未跛就起身啦

留力歐霸

真係最叻比假希望
廢西曼

冰背傷 awb廢

留名完場so9繼續笑

bruh

我鐘意 吹？

v92上身

其實蘇蛇係咪想生死戰放d人出黎睇板咋

點都係唔出Mata

有halo達叔唔換換lin都好吖大佬

對面夠鐘做戲

人地巴黎輸緊 換3個前鋒入黎
戰術大師換3個後衛

有奇蹟未

蘇狗都無諗過球證送12碼

支持

真係唔明換文西同t仔做咩

龜仲唔上

對面咁都出唔到線就真係奇蹟啦大佬

rotation

so9條傻閪自己放棄
後面位換位換3個都唔換人出黎攻

人地領先仲逼得進取過我曼

有歐聯經驗可以賣貴啲

咪奇蹟出線歐霸囉

bw一味回傳

今場蘇蛇既調動+結果
咁都唔俾人炒真係冇天理

奇條毛咩，反勝巴黎比條撚樣教多咗兩年唔奇好過啦

普巴靚到

屌你唔一早換普巴

又冇運

歐霸對依隊曼黎講 合理

放心 就係咁無天理

schleep

攬住堆契仔走啦

有卡叔入左啦呢球，又冇人前柱

早換驚俾反普屌

最後了 快

傻鳩福

屌你福狗控出界

收皮 ole out

so9 lan 得未

真係最撚嬲呢樣，屌佢老母
教練身先士卒棄

麥隊好波

玩完

歐霸！

蘇狗有冇得躝

妹比得咁靚 你on99控出去

On9

開心既
柒到

輸後防 無計

每場都係入波同失波都鬥多真係好難搞

福呢下想點

娛皮

訓得 落去爭歐霸啦垃圾後防

屌你戰犯麥龜

on99

最後場波俾福狗終結

尾段咁有魔性

出線歐霸

攪住一堆無腦英撚嘅下場

後防成場都柒

呢隊波真係好on9

3-2 又唔駛炒住

福嗰種on9

一早出普咪好

廢福成場做過D咩

英人幾時可以清晒

完完全全係輸自己

So9lan 9換後防

.

So9一早跟我咁換左邊仲可以有個telles斬波

英撚廢到

垃撚圾

英超得我曼出局 笑死

希望哥迪奧拿幫幫手

明明最後兩場其實攞一分就可以出線

馬把握力
so9神級戰術調動
後防賣笑

europa here we go

福、冰，文西，沙比

歐霸 求其踢兩場算啦

落去又俾摩狗撚多次

般奴快撚D走啦，呢隊波真係無前途架

難怪普巴unhappy

好彩
希望依個禮拜有好消息

深潛 無番一頭半個月都唔上水

其實 成場綠木都隱左型
今年放佢打翼 突破/傳波都無

佢都係衰一球
前面福敗撚左幾多先

戰術大師蘇斯克查

跟

真心講輸呢場冇咩問題，輸土耳其個場先係最傷個場

bw廢閪嚟

成場淨係見到中場班人係踢緊波

前邊隱形 後邊派膠

唉屌 都好既 捱少兩場夜波
屌你老母so9

講個笑話你聽
5 個換人入面
So9 係落後緊嘅時候
換左3個後衛

抵啦 輸比google隊

咪同v92果陣一樣 笑撚死人

Rb個教練教80m踢波

同木鬥派膠

出局喎

蘇狗換人好撚有問題

炒得個垃圾未

蘇狗發脾氣換後防出黎踩草
符碌追兩球出黎場邊扮戰術大師
屌你老母

換文西都唔知做乜鳩

臨尾諗硬輸緊就換後衛, 搞到3:2無人換

蘇B炒得

係至好講

NAGELSMANN 有料既

佢入場之前呢度唔係咁講㗎wo

咁關鍵出bw 文西 shaw 成班副選

咁垃圾不如讓俾土耳其嘢打啦

踢歐霸 英超啲時間仲閪

上場幾次黃金機會都失曬真係抵死

英超未firm無前四
木狗都唔撚做野

蘇狗0分講撚完

點解唔換mata
換文沙 t仔入黎

BW失撚左幾多球波

踢過歐聯賣貴d

唔換HALO真係笑左
廢福同木 打前鋒
波都未控掂

完全係垃撚圾，真正開始有唔想浪費時間喺呢隊波上面嘅感覺

真係比假希望最撚叻

最後幾分鍾唔入禁區 仲企喺出邊 痴撚線

Post Match Survey

波都控唔到

見到有人話寧願輸都唔要見到

食屎啦awb 福頭 綠木

佢衰一球即刻失波喎

上場仲有條友話搏首名出線

其中一個位換馬達 結果可能已經唔同 so9

想喺今場個問卷到俾蘇b零分
想問仲會唔會俾人del?

由2分鐘開始已經落後緊

屌你老母出Lingard都冇咁嬲

焗攻都唔換翼打閘

全部星期日波

我不嬲都話要換普

直接過黎接手啦

So9求你
真係愛曼既自己躝啦
業餘質素教波

3場輸曬我係會教練、球員一齊屌

條撚屌冇諗過追到呀麻

換三個後防
剩低嗰件龜就派膠

唔會
摩蛇都係季中死
哥狗最後希望

屌佢老母又變番星期日踢英超

仲係MK仔身型同埋真係唔好再擺左

福正路啦 入波先出奇

俾我地炒5:0呀
有咩料呀

屌你老母一定係輸麥龜
後防大佬直接讓第3球俾人
根本個個時間輸3球要後追難度太高

完全唔夠班，腳震震咁

呢單嘢真係點都入佢數
3-0都冇咁覺眼
3-2但隊波已經係放棄狀態
唉屌 唔撚識講

準備豬多場啦

上年對西維爾調動已經慢
今年落後換3個後衛出黎
下次換埋龍門丫笨

麥龜已成戰犯 屌你老母

呢場波甲級戰犯AWB
佢係咪唔撚識踢歐戰 上季四強又係咁

post match survey 全隊0分

唔好咁癲喇，RB個後防水到咁

歐洲的賽事從頭開始

蘇狗鳩還鳩
好撚多無運波
BRUNO一球 臨尾個球

退出歐聯 就不必打美斯

上季打生打死攞到嗰歐聯位 宜家又要落返去打歐霸 好撚頹

So9 死全家

福敗家還敗家 佢都叫有攻門有走位
綠呢場仲食屎過福

出福真係博佢幾時有帶腦上場

有兩個普巴喎

佢都冇諗著追 擺明係比佢地踩草 點知又入兩球

有兩個普

冇麥湯

so9換人真係智鳩障
如果係摩狗30分鍾已經轉陣

有Mata唔用

完撚全係放棄左
屌佢老母食屎狗

shaw如果無傷走去換bw 我真係屌so9老母
出到黎仲無用過shaw

入波個兩個比左一分

上半場中間馬迪麥湯
波都控唔到
分曬d波去兩邊
輸3球自爆

第二球唔係運？

唔係讓左球12m同手球
3-0左啦

正選打錯麥湯做Pogba

摩狗年代就話球員問題姐
今時今日仲唔係領隊問題？

歐霸輸埋佢啦 浪費時間同體力
淨踢聯賽同啲飛機盃算

有兩個普巴?

依場d換人好v92

so9屌你老母根本放棄左，換後衛，冇諗過追到，追到3:2冇制禁，超級大傻仔

正選麥湯？打錯左普巴

十場都有兩場正常嘅

唔好頭兩場比希望人....依家都無咁失望

又犯左對呢隊曼唔應該有期望既錯

無左mctom?
2個普巴

最後個腳射龍真係奇奇怪怪

蘇蛇可以瘋狂J下死亡之組9分雖敗猶榮出局

諗返起
頭兩球係輸awb

不如你問下點解收telles都唔收shaw?

點撚解要換佢入黎
telles有傷？

綠木一開始嗰球又係好哂

最後果球烏龍埋真係反足球
蘇狗嘅運戰勝足球理論

有兩個普巴？

佢就係太撚負碌仲比佢留到係到

仲有普巴差d搞到人地烏龍

無得怪佢，本身技術普普通通近排又踢得少

嗰陣排第幾？
係唔係排好前先

Loop左幾多次呀
換完教練咪蜜月期
之後又繼續柒 認清事實啦

大爸聽朝又死狗聲拍片

Awb有冇得俾負分

換都算
文沙同杜安咁嘅表現
喺最後十分鐘俾人屈機
喺佢哋個位磨咗三四分鐘
屌佢老母

我記得
話咩PSG 1:2留力唔好追
我心諗你估次名易打

蘇b係咪痴撚線?後面搵T仔文沙換白lin同awb做乜9?你班球員都未棄game你咁快嚟棄?結果追到3:2冇進攻option可以再換入嚟，重有換telles唔換shaw，轉頭再用bw換shaw，????????

無經驗 呢隊波有排浸
個個未見過大場面同面對逆境

半場
Pogba -> matic
Mata -> shaw

60’
Greenwood -> Halo

「都係差一球姐」

屌你老母歐聯又可以疊埋心水做下體狗

文湯控個波落黎都可以控出界

仆你個街 仲講無運 我曼已經負鳩碌咗好多年

根據風火輪，下場對鏝又會反底

唔會 係因為有form

文西有經驗仲衰啦屌

次次得佢一個擔正 都係咁上下
做唔到hold波果個,無人開路....下下要拉返出黎鳩射先識踢

13分鐘輸第二球已經要換啦
仲等半場

so9今場0分都唔夠
想俾-10

So9衰撚過摩狗v92

摩狗落後都會換爆炸

賤種so9就換後衛

唔係全0就得好似係

halo六場歐聯踢得1分鐘

So9聽日好走

跟本唔應該換telles la 直接換shaw 出vdb

上場又唔提早換fred出去 而家中場少左個fred差幾撚遠

差1 cm 咋 個龍門兩腳放開少少就出線😆😆
幾呀Q精神

講真頭先咁嘅波追平都唔覺熱血

問戰術大師先知 半場神調動vdb > telles
黃牌梳留低踢10分鐘比人換走

Shaw有用

換出黎果5個得妹似返個人

人哋和到拜仁
我想知曼打拜輸幾多

5個換人名額
正常人廿分鍾都用左2個啦

佢同福一定拐右腳 我落場打右閘都識mark

臨尾點解龜唔上去

屌唔撚想踢歐霸
包尾出局仲好

今日全條後防包括後備換入黎個D都ON99

仲有球中柱
we deserve to win

有一兩個球員幾熱血嘅

見冇人前面停到波 又唔出halo
so9
halo得罪過佢咁

so9同d球迷一樣熄電視棄game, 3:0 換班新仔出黎踩草到此一遊，點知忽然3:2，都唔撚知點解釋

幾時可以棄一開波唔打雙防中
次次雙防中個問題就係個2個淨係識後傳

輸波換3個後衛

戰犯係咪包埋fred

Vdb個位其實係咪要同妹換 vdb落場好似得個跑字

福頭單蹄得太緊要 隻左腳閪過華西

咪癲啦
作為蘇狗下嘅曼迷
夠膽講冇運會唔會太無恥

同v92一撚樣啦 劣勢波換人都唔知換乜

BW係我睇波以嚟，唯一一個完全唔知佢優點喺邊嘅球員，完全睇唔到有成材嘅可能

我哋仲有0.0000000000000000000001%希望 土超

杜安仲要戇鳩踢走個波

戰術黎我地曼迷識條春咩

前面咁多機會唔入都唔應該啦

有得傳唔傳 想自己扭

3:2之後亂撚到痴線
BW完全唔夠班

出到歐聯
平時d弱點就預左比人放大

唉咁又係
果陣好似做緊10弟

自己90+入波唔信自己隊會入
之前就自己後備出身唔信後備

打番平時個陣咪仲好，上半場用個咁既陣，唔撚係諗住死守90分鐘掛

呢場唔怪蘇sir啦
中場冇左fred
後防又唔生性
又多傷兵
前面福又跳制

係咪咁?
迷蘇岩唔岩聽?

龜快啲落地獄
咪撚比我再見到條撚屌

認清咩事實？

即係踢到so9死果日 踢到降晒班都唔換？
認清事實啦

就算第一球都係球證送啦

shaw有黃牌以為換硬點知換telles

平時輸緊波佢會上

唉 我件3客歐聯球員版都係拿拿臨放出去

佢走位好撚重要 福木都唔撚識走位咁
今場問題係後面完全冇供應 般普都辛苦到癲

幾多場係先失波...d 後防有無咁撚廢呀...

講冇運既時候唔該諗下brighton場波

對火雞玩自爆
對鈀玩對攻
對rb就放棄

So9你都係lan 吧啦

我都唔明
踢親三中堅就死梗
熱狗果場又係咁
今場和波出線
你中場出馬迪+麥湯
讓撚晒個中場俾人
屌你你係都擺vdb/妹啦

無啦對psg輸對賽

其實會唔會係第一隊開始三連勝但最後出局既球隊？

直情影都見唔到

出左局
計對賽

佢個重點就係禁區位無球跑動
有球跑到空晒
福頭唔俾直線射撚左

完全唔明點解會有兩批球迷
撐球員派同撐領隊/教練團派
屌你老母兩邊根本上都爭唔撚落
最好全部炒撚曬

各位唔好再怪球員
我地槍口一致對so9

唉！
第一次比3分sob！

真心so9冇戰術都算
屌你人都鳩換既
各位手足打fifa都識點換人啦
佢係連教練都唔岩做

5個換人4個後防
我唔撚信4個都有傷
蘇狗食屎啦

賴無運果啲

RB 一球中柱，一球空龍射斜

邊個無運呀

根本場場有運
比佢-6贏到 一直都冇解決到問題

So9 去到最後係咪放棄？
如果放棄點解唔換般奴
諗唔明佢啲調動

仲有冇人對bw有希望

根本追個兩球就唔關so狗事
咁嘅換人入到波係-6呀
so狗真係走啦

邊到三連勝

屌你牙 蘇蛇十幾場不敗勝率又高重反

妹廸回塘得好緊要

PSG場波咩事？

發夢果時

咁又一年

換後衛踩草我真係眼都突鳩埋

前世做左咩錯事先會今世捧呢隊垃圾波

哥狗會唔會笑緊

爽過碌梳 但bw係無辜
on9戰術大師換telles先
我諗佢都唔覺自己會出場

正常智商冇可能迷so

因為so9問題大好多
教左兩年 仲係成pat屎

唔係蘇蛇換人點會入到2粒
算係咁啦

出左局啦

今場咁輸法傷過輸比土耳其

唔係3連勝

福 射左幾多球單刀走 控波又柒 做一個前鋒完全唔合格
木 好似學緊福衰嘢

唔係輸到三粒我諗球證都唔會咁手鬆
不過個球證都on9
我哋corner都俾佢哋吹走

「無運
死亡之組差一球就係咁」

第四球證疑似種族歧視 兩隊拉隊入更衣室 之後講唔掂數唔踢

頭2場拎哂6分俾希望

落後緊見到中間兩棵樹已經想死

次次都係晨早就落後 都on9

唔得啦妹唔喺後面運唔到個波上去

照計應該唔會罰晒兩隊

最慘係唔知等多幾多年

難得有個bruno 分分中又比我曼浪費青春

紅牌呀On9仔

最後兩場完全輸自己
冇把握力 後防on9

仲有so9唔知做乜鳩

要好好珍惜so蛇

隔左場？

唔記得左

有冇ching知道馬迪今日踢緊啲乜

正常3:2諗住食住個勢上
多得蘇sir換幾條垃圾入黎
個波都踢唔到上前場

輸波唔計

邊有三連勝

講上場

有冇ching知道全隊今日踢緊啲乜

換湯唔換藥有閪用咩
管理層呀
我支持要換
但唔該木狗跟埋一齊死 如果唔係效果一撚樣

慢到上半場個中場輸晒，本身以為正選會係麥湯拍vdb，首循環見rb咁快迫得咁緊出馬迪同打少個無分別

仲有 綠木同福一齊打雙箭頭今季都證明幾次唔work 根本控唔住個波 最慘係兩條友都唔識入禁區 下下禁區一條友都無

咁可以慳力唔踢都得

一定要炒so
唔係呢場贏輸問題
係帶咗兩年 隊波都係無form
進攻走位 防守走位

對巴場對攻波冇咩問題 個班人腳根本有本錢同人對攻
點解下下大戰都要用underdog踢法

邊度跌低邊度起身
今屆歐霸無西維爾

之後換走埋shaw
我睇到頭都大埋

冇 完全唔知點解咁嘅資質可以踢逆足閘
綠木都已經大隻左，佢仲可以成條柴咁

So9換三個後衛同V92對禾夫斯堡換Powell
一鳩撚樣

評分plz 訓

點解死都要右腳放左閘位 波又出唔到

一定土耳其個場傷啲 對個隊野點會1分都攞唔到 t仔個傻仔

下下輸啲咁撚on9嘅入球費sir、高普、哥迪奧拿都救唔返啦，仲要輸足3球

Bw t 文西

輸比土耳其已經抵出局啦

真，又冇運真係無計

你係咪盲架賤種

人地講上一場呀

咪輸撚左比隊土耳其google隊囉屌你老母
依家日日都鬧緊果場啦

我係講緊上場so9冇早啲換佢出去搞到佢紅牌 今場冇得踢呀on9

但可能有鍠

對巴
馬肯射好d已經出左線

蘇蛇同普巴可以向摩狗報仇

vdb走無球拉空同做駁腳，下半場對面大巴都叫有啲空位走到出嚟，上半場嗰幾件個個企喺度

Google隊自己拉隊走 點會罸鈀

呢隊波咁嘅表現，直頭係唔值得有球迷嘅支持

妹出到嚟咪踢得幾好

咁鈀都要爭首名嘅

佢踢右閘仲有助攻力

BLM
攞正牌打劫

冇關係
psg都係同曼同分
對賽輸9咗

前面靠福馬都係閪撚硬架啦
海鮮到暈唔知佢地幾時正常幾時跳制

So9啲調動真係好撚正

呢度邊撚度有人撐木

岩岩睇多左
原來Demba Ba條on9連black guy都唔比人講
油白佢囉on9

所以佢就將識傳波嘅普巴擺落雙防中
但係普巴防守差 無個勁dm cover點打

0分
唔知佢想點

SO9唔炒係奇蹟

點睇都係傻福最7啦 零貢獻

放返右邊，何必玩死佢

兩條友眼中只有龍門，唔會有配合

賽後實話佢地傷先要換啦dklm

個問題係 so9想逼搶
但上半場馬迪同麥湯唔知係唔夾定點
有時唔係一齊逼架
一前一後 一左一右 中間開大窿

13分鐘就2:0你最遲半場好變啦，結果半場換telles然後重留2個防中係到，妹到61先換入嚟，bw 換shaw完全唔明

糖狗好on9
仲笑人on9仔

咁本曼就唔適合一開波打雙防中
4231個精華就係穩守
但曼根本就係垃圾後防唔會穩守到
打番442 放多雙前鋒仲好

死落去u23比西班牙長毛上黎算啦

歐霸會係dean 定ddg踢？

綠木今場唔好話起腳 有幾球連傳番個波出黎都唔夠力俾人打反擊
兩個都唔好 但論呢場肯定綠7過福

唔係會覺得土耳其嘢作客會炒鳩psg吓話

最on9 以為自己好快 下下帶一野就 好快俾人zip番個位搶埋個波 唔知做咩鳩

冷靜

其實呢場都預左輸

Sor9太嬲睇錯

我怕最嘔血係 下場對 哥狗 用返紅牛今日拉空兩邊 斬後柱

so9 都係繼續中招

Dean la

想問大家3:2果時有無一絲希望可以追平？

以後千祈唔好咁諗

都係果句，管理層責任最大
但係蘇狗唔夠班都係事實

打唔贏daddy

係途中遇到達蛇都玩完啦

依家BLM咁癡線 真係隨時因爲咁罰個第四球證

文西t呢啲換黎無用 綠木換mata好撚過

你覺得會換木？
咁唔換既話不如由佢柒落去算數啦

點會冇 人地西咸都得

又嚟「失波唔關教練事」論

有後防等如無一樣，awb今年搞乜，係咪人地唔跑佢就唔識mark

仲要係對daddy隊

一定dean啦 最好踢多兩場收工添

第一次廢撚事投

一陣又話邊個邊個都唔錯打飛機

屌你老母
講On9仲有So9幫我墊底啦

我係比緊fans分 同情分

根本要買一個一夫當關嘅防中
次次要用兩個防中位
犧牲咗運波上去嘅能力

仲有daddy

vdb一入黎個球 格硬底線禁出黎
兩條7頭完全無走位企禁區頂

三中堅冇問題 問題係中埸要work rate高既人 你睇inter.... 出matic加三中堅. On9

炒十零都係出局

冇事巴打 嬲so9係正常 成隊波都唔知踢緊咩

冇影響
歐聯計對賽

如果TELLES係無傷而換走佢 呢場係100% 輸so9

話說巴打你今場會俾蘇蛇幾多分
我記得你之前對PSG果場俾左5分蘇蛇

咁大聲嗌自己

以前反摩 而家好掛住佢
不過如果而家摩狗教 實唔重用b奴

lee 下勁正，我地根本無前鋒

條廢鳩屌都廢事

究竟係達蛇俾人炒先定蘇蛇呢

今場隊波得般奴普巴ddg係踢波

有個rice/nididi咪可以咁玩囉
無呀麻，fred/mctom/matic都玩唔到單防中

9分光榮出局
雖敗猶榮

so9: proud of the boys

唔出奇
致治正確下一都搵個球證祭期

正選出普咪好囉，係要出埋啲垃圾陣，上半場波都猜唔到

出到線都係俾其他強隊屌打 趁依家認清現實仲好

點解要比希望我

屌你老母
眼盲仲咁多嘰吉

今場on撚9
輸第2球已經要轉陣
屌佢老母
60分鐘先換妹入黎先造到波
80分鐘換2個後衛入黎
我屌你老母
正式加入反蘇狗

但會重用卡叔

打柒阿支那

贏對賽啦計條春咩

都唔會買

根本係道德綁架
咩都係佢地講曬
佢地就最重要
話other lives matter
啲左膠一樣唔理

T，bw同文西做唔平時白lin嘅嘢
咁咪要麥龜落返去囉
落返去起碼斬到個波出嚟先

一齊當輸三比零

3分
就黎因愛生恨
有幾愛就有幾恨

人地Romanian真係照直解黑人就話人歧視
咁你都歧視緊人地講自己語言姐

鬥柒又輸鬥波都輸

咁不如放佢打前d啦
根本俾個陣限死左有咩意思
防又防唔到 又限制左攻力

掛佢老母 佢臨走個陣仲衰撚過依家

蘇狗必須死

咁你講經咩

取消對第四既成績

+埋啲on9 shaw 馬屎眼plz

依家嘅足球冇乜可能有防中可以一夫當關啦

守唔係問題 穿窿守唔到先攞命

3-0夠唔會覺得有波入啦
我地啲-6足球無野無可能

你轉去撐熱

BLM都幾自卑踩到條尾就拉隊離場
對呢個身份唔可以係自豪？

出線都係16郎

輸排陣on9
點會出馬迪加麥湯
下半場一換vdb多左個work rate無球走既人
差幾遠

最穩係蘇蛇 根本自從迪士尼通曬天之後就唔會有名帥會黎 名宿又好多都屌過木狗又唔會返到黎

次次都想一扭幾先入禁區真係好on9

大家咁話啦

球員開波頭 15 分鐘唔集中
防守死球又多甩漏
根本前面入埋都唔夠輸
仲要係球員自己天材波入
唔係靠咩戰術
已經兩年都係咁
根本就炒得啦

班友run唔到戰術 換邊個都係死

輸息夠100比0 對賽都騎住垃圾曼

有無人知so9 post match點兜自己換3個後衛

呢個ok

咪撚再出3412 隊波守又唔得
防反打一，兩球反擊機會
把握力又閪 落後就玩撚完

咁黎緊dean都有唔少比賽踢 有歐霸 聯賽杯 足總杯

唔明點解半場唔換pog
擺到明收梳馬迪啦要

摩要球員百分百聽教先發揮到 邊有可能

你望下上場同今場換普前後就知冇可能冇普巴根本運唔到個波俾般

唔係淨係巴沙杯咩 我見巴黎一直成隊喺球員通道熱身等開波

邊有得兜 柒撚到